[Monkey won]新加坡推51億經濟援助方案 年滿21歲可提早本月獲3250港元

新加坡今日（6日）推出第三套因應新型冠狀病毒肺炎疫症的援助方案，涉及51億坡元（約276億港元），包括年滿21歲的新加坡人可在本月提早獲得600坡元（約3250港元）現金補助。這是新加坡政府兩個月內因應疫情提出的第三個經濟援助方案。

51億坡元資助中，有40億元會協助企業與員工，另外11億元給予家庭與個人。政府今年2月宣布向每名成年人派錢100至300坡元，3月時加碼至300至900坡元，8至9月發放。在最新公布中，政府加快派錢，稱首兩輪其中300元會連同另外多300元的補貼提早在本月發放。

陳茂波你訓撚醒未呀，仲要等到七月先有機會收錢呀?全球最慢係你個柒頭呀

派錢未呀柒頭法

下年年尾呀

點解人地可以咁快，香港就完全冇消息

柒波：要繼續同銀行研究下

坡狗同波狗一樣咁撚垃圾

柒波垃圾就緊架喇
唔會對佢有咩其望

7月
7月幫我地收屍就得